召集彈木結他既巴絲（上水）

我想開個wtsapp group召集有興趣出黎一齊玩結他既人，我本身都唔係好叻，但希望大家交流下
有意pm

大袋雷斯你好我係你大佬大衞雷斯

車迷？

你玩左約耐結他?

hello

樓主不如開telegram~ whatapps要留電話好尷尬喎

agree